(真係冇圖)沙田幼教精靈女神

真係好似精靈 耳仔長長 好得意
好似係幼教嘅G班定唔知O班？

不過都唔關我呢啲肥矮窮工程毒撚事

唔知有冇男朋友

冇相既話，，唉唔講了

真係無圖你開乜撚野post啊？

真係屌你老母

識到佢再上黎分享吓啦樓豬

係咪日本妹陰黑髮雙眼皮架

諗左下，應該係似畸形

都唔關你事

其實我係有圖 不過唔係好敢post

被人屌老母唔好問點解

放過伯母

單眼皮 日本妹陰黑髮

眼大大

為咗條三唔識七嘅女，親老母都可以出賣

媽咪 快啲走啊 你個仔個菊花捱唔到好耐

耳仔呢？

可能要cosplay先有

佢隻耳仔突到睇得出囉喎

死毒撚貼我女朋友上黎

year1定year2?

屌你老母死毒撚收皮啦
我條女黎架

樓主未見過女人？

哦 你放心 好快唔係你女朋友了

唔知wo 我今年先入嚟

我未見過你老母

Year1既

係咪喺1樓見到人所以知人地讀幼教

你又知

不過我肯定佢係幼教

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

成間學校啲幼教姐姐都會喺1樓上堂㗎喇

我屌你啦 當我啱啱出監？

你咪撚比我知你係邊個

有啊 你真係可以死左條心

冇男朋友 都應該死心啦

點先識到佢地？好想瘋狂挽佢耳仔

我咪係你老豆囉

知道咗會點

成班Ive仔 好心你地讀好啲書先啦

成班幼教得佢算正常

我早兩星期見到個勁似朱千雪

沙田幼教year one邊班最多女神

O班

加密啦柒頭

我應該知你講邊個

驚乜撚 咪又係冇相

我都想見識下

咩班 又係o班？

去圖書館囉

係時候去讀下書了

唔講咁多啦，費事自爆

C兄好似有啲料

哇 巨星雲集喎

係啊真係不錯

我都見過 應該見到係見一個人

有個幾似樸信惠 成日着黑白格仔恤衫

大陸男星陸毅個老婆同兩個女都係精靈耳
大女貝兒仲要遺傳左阿媽嘅超長腿
如日後大個左
可能唔駛點化妝都演到精靈角色

你班I大仔慣左純文字討論？
屌你老味又靚湯又朱千雪
無圖你話鮑姐係你同學都得啦 懵撚

關你撚事

屌你垃撚圾

毒撚真係好恐怖

有波有閪就女神
樓主真係見識太少

有個似林嘉欣就真

小心啲講嘢呀巴打
幼教男生得個幾個㗎咋

屌你, 真係無圖
耳仔長長... 兔仔咩, 玩人獸交咩

點解咁撚樣都要放人上連登
可唔可以d行為成熟D?

班毒撚真係好撚痴線..自己想識人又唔主動搵人..但PO上網問都唔知做乜鳩

突破盲點

收皮la毒撚
利申 同校

咁樣post人上嚟法真係好缺德
想識人咪直接去識
你咁樣似啲變態佬多啲
我係佢都唔會想識你
檢討下啦都咁大個人

好多毒撚
係咪成班it工程毒撚係呢到

屌你老味，你班撚樣好似前世未見過女咁

有冇似fyy架

不過長端唔係好夠尖

我都遮咗七成啦
同埋成唔成熟係好個人主觀嘅

沙田幼教即係邊間?中大?

我個兩班70幾人有十幾個係死肥閪，真係讀到想死

琴晚響東急踫見個日本娃娃

Ive仔仲要engin

自爆？

咁既人性格咁差學人讀幼教 教壞哂下一代

我淨係知有個女好似阮兆祥

肥閪都係閪

工程得肥撚

屌 原來係i大仔，仲以為係邊間大學，成班傻鳩傾乜撚呀，讀好啲書先啦

幫推到條女知道樓主咁痴線

咪搞人啦死毒撚 仲要特登sdd想搵幼教女同組

Hellomoto

我屌你老母 搞我條女

屌你老母臭閪死Ive仔日撚日掛住𥄫女 中學仲玩唔夠咩 讀Ive仲要繼續玩 你讀書啲好會荒無女咩
成班死狗公好撚噁心